高呼「 結束一黨專政」算唔算「危害國家安全」？如果是，請立即取締支聯會。

今年，2月尾三中全會confirm修憲，
中國共產黨領導 = 中國制度最根本既特徵
攻擊中國共產黨領導 = 攻擊中國制度最根本既特徵 。

《中共中央關於修改憲法部分內容的建議》

支聯會每年六四集會︰

1) 高呼「 結束一黨專政」，政擊中國憲法指明既，中國制度最根本既特徵，明顯「危害國家安全」;

2) 場內場外不斷要求大批市民捐錢，每年有大量收入，明顯係實際行動去取得Funding，去追求佢地該個「危害國家安全」既主旨;

3) 下下都幾萬人，就算用警方數字，最高峰都幾千人，明顯 >1 人，係一個組織，更聚集大量群眾，並share火種，嚴重破壞社會安寧。

保安局局長亦都咁講，所以支聯會必定係一個社團︰

4) 同內地民權人士有聯絡，更資助佢地，更於大會上播出片段，明顯 同外地人士有聯繫去「危害國家安全」

基於 (1) + (2) + (3) + (4)，
支聯會有明確意圖去「危害國家安全」，
支聯會收錢去「危害國家安全」，
支聯會聯絡國內外人士去「危害國家安全」，

由此可以定論，支聯會必須取締。